running dog爆哂啲on9朋友username

咁快身邊已經有3個朋友share running dog嘅result
share埋自己username出來
幾分鐘內del以為冇人知
唔想俾人知自己係連登係癲佬就小心啲啦

唉